一人一個瞓得好嘅姿勢

想一瞓到天光

Push

o:-;

側身

_o>z-

［o|-< 會唔會好啲？

其實攬住訓終極唔舒服

跪住瞓？

點解

點會
不過我多數呢個姿勢

_oZ⌥

其實真係會 隻手被壓住幾個字都開始頂唔順啦

點解兩個人都係短頭髮既?

其實唔會壓住 只係隻手放係塊面/個頭前面
唔知你明唔明 你試下就知
我都唔知點講

係咩黎？

我明呀 但通常都係分開左無掂住先訓得著

易筋經

類似呢個咁先岩 隻手唔會壓住
咁我又唔會分開先瞓著
可能我慣咗 同另一半十幾年都係呢個姿勢
通常瞓醒個姿勢就會變咗開頭POST個張圖咁

你瞓之前會咁做？

壓住咗隻手啵

大字型臉向天

平時都係咁瞓 但係有機會會無啦啦醒
關唔關枕頭事定床褥差？

訓住做

唔做咁多野得唔得

我就咁平瞓有時會打側瞓 但係個人嘅背面一定要向住牆，好驚瞓瞓下有人或者奇怪嘢入黎我唔知，面向牆瞓就咩姿勢都唔舒服

唔知點解睇到張圖已經覺得瞓得唔好
我唔知點解情侶可以一齊瞓，我試過同朋友孖舖都唔舒服，成日驚一郁就整醒隔離位，要就住就住

面向牆會覺得有野係背面？ 反而我覺得背向牆其實幾涼不過側瞓好快會平瞓返

由細到大都要攬公仔或枕頭
一定要打則訓 h字影訓

無咩安全感？感覺好似要攬到實一實

係冇野攬會訓唔著

咁幾得意呀 同你個名反差都幾大

情場又唔係訓教
要搵埋被包實先安心訓

咁咪好夜先瞓得著？

係 會成日碌黎碌去

向左邊趴
攬隻大公仔

諗緊啲咩呀

係咩大公仔咁吸引

好似有張凳咁好舒服架

唔明

好大隻既角落生物

仲有隻香味勞蘇

男友對腳long住我，感覺好似坐住張張凳😛
然後我可以再攬個枕頭

平時都係咁瞓架？

掟公仔掟返黎架？

夾住張被瞓

有一隻腳咪好涼

會唔諗，一諗幾個鐘都訓唔到
要攬住星之卡比訓

唔壓先訓唔到